特西個把牛聲嘈撚死人啊

金鐘站難聽到仆街

根據經驗 佢聽日先會得閒入黎

Post都出埋啦
你炒車炒到昏迷左

我話入呢個post牙叻唔切

佢就係見到咁多個po先主動出p
廢事逐個入逐個回

你又知 你係佢分身？

就係呢忽25
好波

？